有冇巴打好鐘意淨係聽女歌手?

可能自己把聲有D高音,鐘意跟住唱

唔鍾意跟住唱
純粹鍾意聽女聲

我會
aga把聲